中國大肆製造CFC 地球臭氧層係咁先

Yu Dian:

真是太火大！
#建設世界的好事不會有中國，
#破壞世界的爛事一定有中國！
「環境調查署」的報告說，他們從多個行業收集證據，包括CFC-11的貿易商們和18家中國工廠，證實中國的聚氨酯泡沫塑料行業仍在廣泛生產和非法使用CFC-11。
#世界各國聯合努力了40年補好臭氧層破洞中國一國就毀了補好的臭氧層！

全球都係共犯

唔係顧客鐘意靚包裝，洗鬼要咁多發泡膠咩

其他國家已經禁撚晒

好多轉咗用紙皮壓成的緩衝物料喎

全球禁運 plz

百幾年前
白腸咪又係咁
真係好鬼核突

地球毒瘤

問題係成個世界簽完約都守到。係某強國守唔到約

所以呢？左膠咪一樣睇唔到
一昧只係屌浸浸退左巴黎協定
又無視美國減排世界第一既事實？

佢地係共犯唔只係鐘唔鐘意包裝，主要係佢地由得中国亂黎，一味想要中国市場搵錢

以前唔知呢樣野有害，知道後各國去禁止制造，你班支那人係明知故犯啊，永遠死性不改

咪係，人類都離開咗太陽系超過3個世紀

班考古學家仲咁在意地球做乜

所以咪簽左約 知道會出事就ban左
你而家支那明知會出事都整係咩玩法先?

魚蛋論 共匪活唔落去 地球都唔可以 誓要冚球產

啲環保撚又借啲倚攻擊咱們祖国

係飲筒 飲筒最緊要呀

其實佢一邊污染自己地方
一邊俾人制裁
啲人真係食都唔使食

一早搵到相若成本既代替品，所以當初禁用先可以咁順利，反正唔阻佢地搵錢。

你講完自己有冇笑出黎
百幾年前核彈都識整啦
你同我講唔知？
白腸真係呢...

同支那買發泡膠，再係支那包裝全部都係為降低成本
資本主義世界係咁，要支那守例難過登天

最衰都係啲餐廳用膠飲管

支那狗邊講道理ga

放射性元素發現初期大把人因為唔知有害死
最著名例子係開創放射理論既居禮夫人，拎住粒元素就咁放入衫袋出街
長期中輻射死咗

無知唔緊要，自大就最柒

環保狗：禁飲筒就ｏｋ

ｈｉ 支那仔